樹窿開放,歡迎放負

tg me lor

我唔想再做人地樹窿了.

慳啲啦你

why ar

因為唔想再扮正能樣,明明我先係負能量大戶,仲要吸埋人地D負,好攰.

我唔係
我正能量大戶,想吸吓負